依啲說話大家有冇同自己講過呢？

(今次唔得姐，下次實得既)
(總會有人會欣賞自己既，加油)
(重新出發，下次再努力)
(如果佢都鐘意我就好嗱)
(佢係咪忙緊呢？，點解唔覆我既)
(可能有野忙緊啦，慢慢等佢覆啦～)
(點解佢成日都已讀我既，係咪我講野太悶)
(如果可以知道佢諗緊D咩就好LU)
(其實我成日INBOX佢，佢係咪覺得我好煩)
(其實佢係咪討厭左我)
(點解我咁鐘意佢，佢都唔鐘意我既,係咪我有D咩野唔好？)
(我咁鐘意您，點解你唔可以鐘意返我，少少都好吖)
(係咪因為我無咩優點，所以佢唔鐘意我)
(既然我做D咩佢唔會鐘意我，我都係以後唔好再煩佢嗱)
(今次唔得姐，下次實得既)
(總會有人會欣賞自己既，加油)
(重新出發，下次再努力)

食埋今次減肥

冇
人生勝利組

咁咪幾好

J埋依次就戒